iu肚仔大特寫😝

IU有左我BB

佢係米聽日泥啊

佢真係好完美

等多2日就可以見到IU BB

睇過啦

又loop

神聖那種容貌就似你

好淫

有咗幾多個月

點解帶左塊眼鏡 正咁多

好想係佢着依件衫
我隊個頭埋去
再奶上心口洗面奶
然後摷佢個一線無毛粉紅鮑
到佢求下屌佢就叫佢做狗仔跪住幫我含
含到我三十cm巨龍頂爆佢喉嚨再口爆
射到一半抽出嚟射落面再射埋落波
之後梗係一下插落佢個美麗閪到再中出五次

聽日個場去到一半，應該成陣腥臭味

走果時開燈應該成地白色
小心地滑